有冇手足想一齊集資開餐廳抗衡大字頭？👨🏻‍🍳

名我已經諗好叫大快樂，融合香港兩大大字頭快餐嘅精髓 賣就賣熱狗🌭襯返個黨嘛 舖我都裝修埋係等手畜黎食同吹奏

點解唔叫大快樂MX
而家係咪當美心MX死既先

有冇得網上食？

MX唔係大字頭 連拎出黎比嘅資格都冇

禾同佢地勢不兩立

熱狗有

食自己

牙泰開返間熱狗店，請返啲手足做野好過

熱狗聚腳地方

麥迪基😎

既然係賣熱狗 當然請返咁多位更新人士做麵包師傅

以後大家多個地方聚

可以搵牙滿帶領其他更新人士做大個餅

召喚BoA

好快又會有人開大家活

同我地搶生意？

大家一家人 有錢齊齊搵

一齊小快樂 大家活

等我係你對面開間大快食頂撚死你

大家樂 大快活 大家食

賣廣告？

呢間嘢響華富村好多年, 仲未執咩?

老翻大家食

快啲黎食